齋蘿蔔糕

dai ma自己整

屋企人整

餓

Good

無臘味無蝦米不了

蘿蔔嘔吐物?

米糕

識貨

唔試下點知好唔好食

屌你 成個白汁雞皇飯咁

又真係幾似喎

老豆整，超好食

齋蘿蔔糕我屋企都有
但真係蘿蔔糕樣
你果pat嘔吐物咁既樣